譚仔三哥水煮鴨血米線

有無人食咗

想試

正到飛起

叫咗 同皮蛋一齊食好似唔係好夾

聽日試下

假㗎啲血

用人血會唔會更加野味

好正

血啊、血啊

垃圾當上菜又一事例，證明香港真係夠賤

幾正
鴨血有5舊 豆卜有3舊
不過個湯都幾辣

食豬紅啦

食完 依家條J充滿血

真

連登仔

鍾意食就係當上菜？

上菜（50蚊有找）

譚仔好垃圾 個湯底無豬骨味

試吓尖沙咀星林居 荃灣雲貴川 或者元朗雲渝軒啦

食完就知譚仔係垃圾

日本人食埋條魚個精囊，證明日本真係夠賤

魚個精囊都叫做有營養....鸭血有咩營養,就算你話有,鸭血本身其實係無咩味...係你要揾嘢去令佢有味...值唔值幾十蚊去食幾塊鸭血...你話你賤唔賤!

以前香港人唔會當佢係一樣食物,只係當佢垃圾...同啲鸭頸一樣...唔知幾時開始香港人賤到連鸭頸都要食埋...好多淋巴呀好淋打針位就係打條頸..真係下三流先會食...

星林居

返大陸啦on9

我屌不如你打返繁體字先

鴨
鸭

你話你賤唔賤！

魚翅都無味 係你要搵野去令佢有味 值唔值幾千蚊去食幾條魚翅

佢哋米線轉咗供應商之後好撚難食

可唔可以走鴨血

譚仔一餸先講緊40蚊有找

樓上d人到底屌乜

是但一間茶記下午茶公仔面都40幾啦

根本冇人當佢係上菜
都係當普通平價連鎖店黎食架啦

食開屎

星林居早 10 年 8 年就好食。
近兩年係比狗都唔撚屌。

窮撚m記加大都已經係上菜

佢on9姐 我第一次聽譚仔係上菜

好食

星林居收返埋啦屌，垃圾呃遊客就得，洗錢落marketing仲多過落d食物質素

雲貴川個湯咸撚到仆街

講三間有兩間都柒既，仲有間未食過

覺唔覺香港嘅雲吞麵算係underpriced咗

打殘體字賤唔賤 ?

鴨血無營養？！
無知真可怕......

雲渝軒藍店黎屌你老母 係都食雲貴風啦

食譚仔都係食佢個炸醬 好撚好食

鴨呀 屌你老母

仲未有實物圖

星林居都係屎黎

有人當過係上菜？

鸭仲要D語氣成個廢老咁

有冇得加餸？

認真講，鴨血無人覺得嘔心咩 食D動物血好撚核突，同埋好撚高膽固醇

原來係支那仔

$50上菜，證明樓主地底泥窮撚又一事例

邊夠你打殘體字咁垃圾
食碗米線50蚊都覺得係上菜

衝出嚟柒

後生唔食唔通等7老8十先嚟食咩

經血。。。你好重口味

邊夠你賤呀 用殘體

屌你星林居係食細菌㗎喎
屌師兄你食開屎就唔好咁撚大聲啦屌

覺

星林居真係好撚難食

笑死 根本無人當上菜
討論下都唔得？
定你平時係垃圾桶執二手飯食？
覺得譚仔係上菜

你係食親雞蛋都走蛋黃

你食齋？

劣食

最後一次去係幾年前
d餸少到隔離枱以為比漏咗

露摸耳走鴨血

咪咁 人哋覺得係就係

龍門都有人吹噓 是但啦

去譚仔食上菜

建議用藍屍血佢地死不足惜

有冇人食過 好唔好食

衲Dee 都有假
冇嘢係真的

又一川

頭先食完,我覺得好正

我好耐無食

LM

個湯底有冇新？

下…有無食過豬紅/雞紅?

呢個係屎 譚仔係發酵左既屎

我話緊譚仔係垃圾 呢幾間唔算好好但都好過譚仔呀

望過入廚房勁污漕

唔俾淨係嗌個湯底 唔中意食血

尋晚先試過佢隻花膠胡椒雞米線OK喎

好想食 想加韮菜

食左 依家柯緊屎

食過1次好啖

星林居 藍到仆街

你啱呀，譚仔真係垃圾黎

利：食開譚仔三哥

知你平時食開龍肉啦

上網google 下先9up啦
好撚高膽固醇

以下為各類食品每份 100 公克所含膽固醇的含量
膽固醇含量(毫克)
豬腰 480 豬後腿肉 58
豬腎 340 豬大腸 125
豬肚 130 豬肉干 130
豬腳 92 豬小腸 184
豬梅花肉 70 雞腳 121
香腸 62 雞心(肉雞) 150
牛小排 69 雞肝 343
牛腱 76 鵝肉 71
牛肚 112 茶鵝 82
鴨肉 91 培根 55
鴨賞 144 火腿 30~47
鴨血 41 熱狗 48
烏骨雞 84 豬血 50

第一次食鴨血係食賈以食日
之後先發現原來鴨血係咁好食

點止5舊
今日食過，10舊都嚟緊

我都係第一次食佢 正到
但前排食唔得了 醉名廚好食啲

平時食三酸中辣 點解尼個我叫小辣都辣過平時

豬腸 鳳爪 咪一樣
咁都可以搵野嘈

譚仔阿姐M血米線仲正

大辣 幾好食

笑撚死

死大陸仔

佢可能近排個人有啲飄
飲水要飲運動快綫

google大把網話佢膽固醇高，仲未計佢係咪真鴨血，你慢慢食到爆血管啦

成日整新口味
幾時全線分店推砂砂湯

d 餸少到我以為佢漏單
拎去餵狗隻狗都屌佢老母啦

一個字殘體就屈我大陸，你話係咪係囉…正字on9

其實鴨血同豬紅係咪差唔多味同口感
利申 未食過鴨血 麻麻豬紅

大陸仔食開樹皮㗎 可憐哪

唔睇繁簡都睇到陣大陸味

識唔識...用下...其他...標點符號..........

星林居咸撚到要洗腎 咁都叫正野 on99

真，成日去tst食

美女廚房
阿姐徐晃

三哥可接受啦(除左所有丸類),譚仔反而愈來愈難食,已經唔想去食

呢啲米線鋪咪又係溝粉開
點會用豬骨煲

好撚正

呢個世界除左支那人我諗唔到有咩人仲會用殘體字
起你底你可能真係唔係既
不過呢到係香港 好心你用番正體啦
出黎博屌咩

你係邊間食

你比條link黎睇下先啦 兜
講緊鴨血
又話人溝其他血 on99

屌你on99，你呢啲撚屌同藍色批鬥圈啲賤種一尻樣姐，食鴨血唔撚係大陸人...麻辣本身都大陸嘢啦屌你

出面啲人落單就咁寫個甲字添呀…你出去屌尻佢咪喺香港住吖，豬閪，你同渣哥之流差唔多囉…講就同路人，做就抽秤人！

咁你唔好食川菜滬菜魯菜

劣食三巨頭之一

上次食隔離枱個大陸婆話米線太少
即刻出多碗米線俾佢加
我個碗都勁少 但驚佢加料所以算

頭先試左
我覺得唔好食
偏咸
好普通

點解星林居係食細菌

我都真係無乜點食過喎...第日可能兔頭,之後話港豬話好好食,啲後生仔話好好食都可能周街係...譚仔三哥成舖啲人食兔頭呢個畫面可以想像到啦...

左手鸭血
右手兔頭!

幾好吖! 香港人最緊要慣...

(我電腦個倉頡係出呢個鸭字我無辦法咖)

經血要靚女先會甜

有毒架

你宜家落緊單？柒咗就收聲啦

Uber eat 20蚊 一個餸

你覺得咁撚弱智既說話串到人咩...你幾多歳呀?

全日要scan 安心出殯

不了

屌，睇咁耐得幾個comment講兜米線咩味，相就得一張

搭單問食水煮牛或魚依家邊間好食？

星林居？我有冇睇撚錯，拎去餵狗都唔食啦...

有冇人覺得佢啲行文用字好似香討呀叔

我好多年前食 可能轉左手 依家食雲貴川多

星林居逢食必屙

辣到撲街

幾時轉埋右手？

星林居藍店

要試！

星林居都講得出真係食開屎

死返鄉下啦屌你老母支那仔

渣ga

譚jai啲吖姐既血刀巧田架

有無愛食川菜嘅朋友

大陸狗即block

平時係咪食開二手飯

正想講 想睇多個食評都冇

係啦係啦就係得你唔食，好威威

幾好食可以一試

台灣食鴨血就平靚正...
香港食就先放自己啲血再去食鴨血..

(我專登用速成教我出返個鴨字...廢撚事啲正字撚抽秤)

大家咁話啦...永久式封鎖喎!

死開啲大陸閪

唔知係咪因為加左啲芹
我覺得麻麻地

真心未食過雞紅

三哥水準下降, 米線 丸類...

禽流感後又真係少見有得賣…
同豬紅差唔多味(即係無味), 但爽口d口感實d

佢個辣係譚仔麻辣定台式麻辣

以前香港人窮起上黎 人 樹皮都食啦以前 以前

你呢啲撚屌只會識字裡行間抽秤人姐...我見香港好多人都係咁寫..咁你去屌尻果啲人係大陸閪囉....寫書法都係咁寫咖...果啲又大陸閪囉...
你可能大陸閪生喎...大陸閪個仔!

你都識講窮先會食姐...

你無讀過書先會唔講道理姐
你無老豆老母先會連隊都唔識姐...
你無肉食先會走去食埋啲下欄姐...

你而家香港人係咪無人格無自尊到要茹毛飲血咁呢...

我唔係話反對人地食..只係覺得你要去呢啲米線舖,有肉唔撚食要叫碗動物血嚟做餸真係幾撚ON9同賤囉...其實人地啲屠宰完動物啲血都幾污糟咖...只係加左啲其他嘢先無咁腥姐....

我歡迎大家block 左我,我唔撚想再討論落去...

想知你哋嗰碗有幾多舊鴨血?

6

食左 得個咸字 無水煮味 此po已完

我叫外賣得兩舊係咪正常

仲要肚痾

有扒唔食仲要食粉麵飯，你都係咁撚低賤啦

正傻鳩，人地食乜野關你撚賤事阿?大陸仔食開樹皮走去踩低人攞虛榮感阿?

咁貴...

個胡椒雞米線係咪已經無咗 我仲未試

層主食開咩

$39定$49一碗都係上菜？
乜你咁睇得起譚仔三哥呀

嘛嘛

好撚多人呀師傅

佢個清湯係用一滴香？
麻辣係人工化學

其實譚仔果個泡椒魚湯都唔差有冇食過大家

喂 咪咁撚老實啦

因乜事你咁無自尊要上埋香港啲下三流討論區
留係大陸唔好咩？

同平時湯底辣度有無分別

明明得個鴨字殘體 但就令成篇文都好un眼
殘體字真係有佢嘅功力係度

屌賣晒

嘩,40蚊咁貴...

40貴食個炒飯好過啦,幾舊動物血再撻落碗米線度加幾滴紅油..我就不了!

個省略號同半形逗號都穿晒煲

好食

但味精太勁

星你老母林居咩

車仔面食豬紅都幾十年啦
台灣大把人食鴨血 你係到嘈咩呢

咁你收皮啦

PR?

係咪即係無咗花膠胡椒雞米線食

wanna try

唔好意思,我香港出世..個鴨字喺我果毎年代係無錯...好多時都係簡體咁寫...係而家啲後生麻撚煩...個個字都批鬥!
岩晒你地啦,藍色批鬥圈嘛...

好多人如我讀書時唔係用開電腦...打錯隻字要批鬥你係咪香港人! 我唔係做文書咖屌你老母,唔鐘意睇block 左我囉屌你老母!

係啦,好撚叻囉你地....我係唔撚識打標點喎...
俾唔俾呀...叫連登封撚左我囉!
改條例要人打識標點符號先好發言囉!

好似嘔吐物

咁人地台灣食得好平,你香港賣得咁撚貴!
車仔麵豬紅一個餸俾盡咪十零蚊..根本我想講佢地係賣得好撚貴囉!
根本香港好多人食平價嘢都食貴晒...攞嚟賤!

黃店好貴

本身食開三哥 出左泡椒就轉左會

咁你唔好話出面茶記60蚊一個飯
10幾年前 10蚊碗魚蛋粉添

雲貴軒世界第一

夾碎佢咪多幾舊囉

月入18k

包膠 好撚好食
5小辣都已經幾辣下
佢之前出嗰個花膠胡椒雞都好好食

重金禮聘一對熱戀中的豬，趁佢地唔為時放佢哋既血

不錯不錯~

有
好味
同埋黃色譚仔多D小食eg 生腸、牛栢葉

唔知呢個新湯底會唔會好咸
之前食過一次花膠胡椒湯，好咸

你咪撚戇鳩啦。得閒睇多啲書，學下中文字，學下用標點符號。擘大對屎眼，望下呢度係香港唔撚係大陸呀
都唔知你講乜鳩乜乜書法戇撚鳩鳩

支那仔死開啲

其實可能唔打標點仲好係要攞嚟柒實唔阻你架

inflation

支持你

唔似譚仔麻辣但真係好猛料 佢有新鮮辣椒
我平時食三酸中/大辣都頂唔順

鴨血好硬

我覺得個辣度係勁啲
仲要比平時啲湯多幾條芹菜解辣

邏輯題(10分)
你老母係支那母豬
你老豆係低賤支那豬

咁你係咩品種嘅支那豬呢？

冇左啦

藍黑難食

我頭先試左 就係覺得好咸
唔會再食第二次
不過人人口味唔同 你可以試一次先

3000台幣 仲限兩舊鴨血 點睇

做咩姐你.....
上連登勿認真
認真得制比人認得仲柒

今日食咗，好大陣姨媽味

其實打錯字無問題認打錯咗咪得
但仲要為咗隻殘體字辯護仲要屌埋人老母，呢啲真係唔抵可憐。
唔係話要批鬥啲乜，大家都係想一齊保育正統中文字啫
咁所以你要明白唔關係咪後生仔麻撚煩，係你真係抵俾人屌
屌你老母

屌你老母字都唔撚識多隻好意思話當年
提你糾正你唔撚該你學返啦廢老
仲好講句以前點點點

你老母泉下有知都屌撚柒你個不孝子

星林居2年前朋友介紹話好食,
勁垃圾...咸到仆街...服務又差...個場又唔污糟

快d 執左佢啦

呢個真...一入去右手邊

食開甲由?

麻王
平平地一兜又一人份量唔使約人出去川菜餐廳食
但得外賣(鋪頭好少位同格局唔預你喺果度食)

利申: 打手

死廢佬讀得書少就虛心d啦 就係你地d支那人dna少少野都唔肯認錯先搞到而家咁賤
你地最鍾意ge中醫都話動物血有營養價值啦

我唔係推薦呢間野 係話呢間野都好過譚仔啊
不如講吓雲貴川啦

M 到味？
屌

發覺連登d 人好 cls 食一碗都爆血管既 唔講以為你400磅死肥仔

你平時都係食5小？

今晚試咗 發現隔離左右都係叫呢個
有四塊仔鴨血 都幾入味幾好吃
個湯就似糊辣+蒜香+三酸 唔差嘅

仲有呀 今日先食完

台灣都食鴨血

半年前食過一次碗野有隻甲由 痴撚線

幾好食

係啊，都係咁上下
再食辣啲會菊花殘

啲豆卜好撚好食！

狗也不屌

頂

食完口渴到仆街

出面買好似廿蚊包

譚仔好過呢幾間垃圾ok?

Protein仲要唔低

屌你老母唔比清湯
又要比人笑啦

仲要好撚好味

我都係！好厚 又入味又軟林林

898

車仔麵而家仲有20蚊樓下

其實佢都勁，堅持要打個鴨字做殘體

有日食發現啲米線幼左

上菜

好明顯係語音轉文字

條廢老嗰種眾人皆醉真係好乞人憎
啱啦
躝返去鄉土咪好囉

飯=垃圾

佢個水煮湯個5小有2小辣度
2小又有小辣辣度
小辣直頭大辣

白卡都上連登 收皮啦屌你老母

退出連登

人血要配饅頭先野味

咁其實佢其他料都是急凍野，我覺得冇乜問題

諗諗吓去台灣啲火鍋店 鴨血係唔洗錢叫侍應加...
呢碗幾錢...

大陸食嘅血咪重多

又玩爛一件玩具

你都戇撚鳩
照你咁講
我行去譚仔三哥唔撚洗比機票錢添啦

雲貴川仲撚衰 幾年前就係信你班仆街兩登仔去食
咪撚玩 啲米線煮撚到淋晒一pet嘢咁 煮到燶左
湯又冇味
皮蛋見到都想嘔又冇味
你班人真係食撚開屎

鴨血造假 大陸人個個都心知肚明
連中央電視台都有報導過
呢樣食物真係唔好掂

素味him先有三哥影子

Cctoy鍵戰

Ching 你真識食

你唔好彩

星林居難食到仆街 你你食開屎？

上菜？你點定義咩係上菜先？

尋日食完 不過不失啦

屌 尊重啦

磨擦力好勁

其他餸仲衰 有牌子咪算好
呢款平時打邊爐幾正

退出連登未

想知巴打食開咩咁巴閉？

泡椒魚好正，好食過鴨血呢個

有啲想試
但未食過豬紅鴨血呢啲
係咩口感

洗唔洗睇通勝揀邊日去食？
邊日好食你同我講 我再去

今日應該唔錯

你估我仲信連登仔咩

我唔係連登仔 我唔仇女

弊在食嘢方面一樣

喂你冷靜D

我同佢哋唔一樣 我食過半個地球嘅美食

都係唔好食過量

大陸閪野多唔多重金屬

琴晚食左，鴨血ok la，但個水煮湯有西芹
唔鍾意食西芹個d可以唔洗試或者轉湯底

想問吓有冇出面包裝好嗰啲鴨血粉絲嗰啲咁好食

呢間真係垃圾中的垃圾

有無得散叫配料但要水煮湯底？

日日突登答車去荃灣,元朗,尖沙咀食米線?

呢個我都覺得OK 好足料

屌你老母台灣400萬買1000呎單位
香港400萬買個車位咋食撚屎啦廢老

即刻唔敢試

同我想像中差
得西芹味

最憎西芹

唔會
香港人食豬食到大
點覺得核突啊
你話你係鬼佬就話啫

好好味，但食到後期越嚟越鹹

覺得老媽拌麵嗰隻好食啲

食完好口渴不過幾好食既係，個湯似火鍋湯底多過係水煮湯底

今日食左 中辣 辣到pk

人哋魚湯點會有豬骨味

走西咪得

係 果個好好食 如果啲魚多啲就好

大把網
求其個網都當reference
你未撚讀過U?

唔覺得有咩特別
無得再普通既辣湯
上面仲吹到有十塊鴨血

食普通麻辣煳辣好過啦

認同
仲要有陣蒜味

星林居真係比狗食
上次食完廁所 見到個廚房好撚污糟
有廚師去完廁所唔洗手